由放煙數字頻率反映

今日放煙比較多，有可能因為示威地點數見太多，狗力不足所致。

1.狗太少，d狗自己都好緊張
2.有心部署，以武裝壓制人數不足

正題，經過今日狗狗們必然重新調整，方法唔起到講廢事教狗，但今日既優勢將會縮短，請勿過份執著今日經驗。
而最危險最擔心係，警黑進一步合作，理用當區黑社會打壓示威者，以應對狗力不足及支援需時問題。

北角已經出左2x件蛋散，除左人多諗唔到點應對，切勿過分分散，唔對路be water,萬事小心

自推5連

4推

3推

2推

1推